忘了愛，忘了港紙

雖然你覺得我係痴線，
但我認為大家應該拎住疊美金影相 post 上ig
caption 打埋"忘了愛，忘了港紙"
當係一個challenge

一定夠宣佈性

唔洗一個星期應該就可以擠提

自推

忘了愛 忘了港紙

#CashOutChallenge